如果我係香港做嘢使唔使讀毅進？

我本身DSE冇5科合格，去咗澳洲讀書由foundation 讀返上去到 master.。宜家係澳洲做咗幾年嘢(都係大公司，全世界嘅同行一定識)如果我返香港搵工，我見都至少5科合格再加大學畢業，咁我係咪要去補個毅進咁 on99
我知我當年我 dse好 hea，亦好好彩屋企人有能力供我去外國讀，比機會我再開始過。唔好屌我，我已經有好好反省，重新做人

老實講，唔好返
我就錯咗係返咗香港

做人要作最壞打算
萬一需要返，都要清楚個市場動態
香港HR好似好on9，你有咩經驗幾高學歷都好，你公開試爭啲就乜都唔計

Hr 依層佢無開口講，但係點就心照啦
最壞打算咪考tiles囉

有working exp仲on99

冇係香港搵過工真心唔知
外國本身睇exp，學歷wfc

應該實要啦😢
Master 香港唔受落

中大項士都搵唔到工

讀完毅進有機會做狗
再讀ive 要有雙ive hd 先大把機會

香港HR真係會咁on 9

香港都係
你又唔係fg
學歷頂多比人睇你個degree
dse柒就收埋佢
詳盡講exp 特別做過咩project

張JD 點寫同佢點請係兩回事，唔好太認真。你有大公司工作經驗驚閪

入左籍先好諗番黎

除左入政府d 19 post 邊有人理你Dse成績
我當年都係得11/12分，讀完U見工 過到Interview/written都係有大公司offer